* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка текущего заказа - вкладка “Список покупок” - отображение покупок (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет», у пользователя есть текущий заказ, где больше двух покупок

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "История заказов"  
2.	В разделе "Текущие" (откурыт по умолчанию) найти карточку заказа, где больше двух покупок
	* Ожидаемый результат: в карточке заказа отображены данные о купленных товарах:
		- фото товара
		- наименование товара
		- расчёт: цена за единицу х 1 ед. (например, 23 ₽ х 100 шт.)
		- итоговая цена (например, 2300 ₽)
	
3.	Нажать на "Ещё № позиции v" (например, "Ещё 4 позиции v")
	* Ожидаемый результат: раскрывается список всех позиций в заказе, "Ещё № позиции v" меняется на "Скрыть список ^"
	
4.	Нажать на "Скрыть список ^"
	* Ожидаемый результат: список сворачивается, "Скрыть список ^" меняется на "Ещё № позиции v"
	

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 28.09.23 | 18:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 28.09.23 | 18:05 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 